一人N隊你開季前冇諗過會降班 但最後rip嘅球隊

2011-12 維拉利爾

2018-2019 獌狗

呢個預咗

2012-2013 湖人

西布朗

+1
仲有而家既新特蘭

2018-19 阿仙奴😢

反羊潛左去邊？
幫完老豆老母執骨未

13qpr

今年史篤城

今季修仔

前年德甲史特加
今年科隆

05-06 蛆記

16-17 南華

祖記

漢堡
2017 至 2018

當年韋根
屌你老母 又護級成功

之後終於都降到班

我就係見到佢地咁所以開左呢個post

我諗真係qpr，好多好既球員，領隊又係ok既，踢到出黎仲廢過英冠

史篤城
俾曉士上半季死攬3後衛玩死
仲用diouf打rwb中出放題
早兩季條進攻線打得好又唔肯用落去

2017-18 拉斯彭馬斯

qpr當紅果期買埋啲過晒氣等退休既球員，都無心踢
係得Charlie Austin有少少質素，不過今季又等緊降班

呢幾年都應該係修咸頓
上季排第8,隊波有唔少好球員
連D博彩公司降班賠率都開到幾十倍

漢堡😢